★樓市暢旺，市民會較闊綽，年花價格貴一些都會買。？？？？

唔明

全港多個農曆年宵市場今日開始運作，其中最大型的維園年宵，有市民趁早上人流較少到場選購水仙和蘭花，亦特意選購花蕾較多的花，希望幾天後開花，剛好迎接新年。

有主要售賣水仙的花檔檔主說，年花受寒冷天氣影響，普遍遲了開花。不過，她認為樓市暢旺，市民會較闊綽，年花價格貴一些都會買。

亦有賣年花的檔主指，近日回暖，桃花及時盛開，今年年花零售價上升兩至三成，但估計銷情仍會較去年好。

d錢都擺晒落樓，何來消費

d新屋咁細，有錢買都無地方擺
霍景良都唔洗出動就收皮

x2